i7 8700 定 razen 7 1800

屋企用梗e3 1230 好多年了
以前讀書諗過做野一定要砌部水冷乜乜乜
到做野反而買 MacBook
一直搵唔到藉口升
如果而家升級 平少少razen7 1800 定 直接i7 8600

打機 intel
多工 amd
ryzen 打機 fps 低10%左右

咩情況會用到多工？
剪片 用razen 會好d？

Ryzen upgrade唔法換socket

打機都係多工
Thread多d 每core loading都少d

留名學野

一樣E3 1230 想換U好耐

等Razer 7 2700

E3夠用啦 依家買硬件唔係幾好 等9代i7

仲買煙條

1700先最抵玩